讀書冇拍過拖係咪好有問題

睇睇校園青春片完全冇共鳴

默默觀賞人地美麗既愛情同青春

呢家見到啲人著住校服拍拖就覺得好青春
然後諗下自己⋯
我完全是零

d人話睇完你的名字會想拍拖
我就覺得睇d咁可愛嘅愛情已經好滿足

中學無拍過拖簡直係人生遺憾

我都無呀屌

真回教徒

唔食人隻豬

I know that feel bro